大家同我熄燈，瞓覺！

休息好
有足夠精神先可以做到其他嘢
如果唔係只會係一個負累
嗱嗱聲同我熄燈上床瞓覺

咁多位

瞓啦柒頭

我哋需要休息

訓唔撚死，諗住頭班車出太古

訓唔撚著！個腦好撚多野
食左兩粒安眠藥...等緊藥效..

埸戰爭有排打
乖啦去瞓啦

字都打錯埋，訓唔撚到先啱

訓醒再加油
順便冷靜下頭腦
無謂浪費時間係fb班口臭廢老身上, 佢地用左個種態度生存幾十年, 一時三刻唔會改

如果連長輩圖都對付唔到嘅廢老，我宣布佢地良心已經死亡

訓到咩

訓唔到